各位師兄一星期健身點樣鋪排？

我喺網上見到啲人話每個肌肉一個禮拜操兩日，但係有時自己又恢復唔到，唔識安排呀，可唔可以搵人教下我？

1胸+三頭
2背+二頭
3膊頭+腳
rest
1
2
3

中間加啲腹

腹腹腹胸胸胸

胸3頭
背2頭
腳
膊
手
rest
cardio

腳
胸
背
膊 二頭+三頭
胸
背
休息

但係如果你堅操胸嘅話 你再練三頭嘅話會冇咩力喎🙄

1.上身
2.下身
3.休息
4.上身
5.下身
6.休息
7.休息

一星期四日，覺得點